琴日發左個惡夢

夢見女朋友同以前中學大眾稱為男神既同學啪啪啪....
仲要自己知道,扮冇事發生過....

會唔會係因為自己近排睇得太多 夫目前犯

香港人放鬆啲啦

綠色既

你諗多咗啦，放鬆下啦

同下女朋友講下琴日發左呢個夢，唔知佢有咩反應

女友：你質疑我呀？

近排 身邊既女性朋友 好多都出軌 發現香港既女人唔係好男人好多，好難唔諗多